聽日係咪著恤衫西褲去金鐘翻工都會俾人逗？

黑警阻礙辦工？

被罷工點算